條女呆下呆下個樣都幾能得意...

是

非

智障師

搞基師

死gay佬

俾我屌到失神

非基師

定心諗：岩岩瞓醒又有客接

米癲拉

咁撚早起身

早post師

屌你今日D人返學又迫車

呢張真係唔掂

米色拉

咁早

很可愛

琴晚同我扑通頂，係呆滯啲

襟兄弟

米痴拉

印仔仲未開工?急屎未?

今晚輪到你扑定仔

好撚樣衰 咪post

傻傻戇戇會唔會俾人呃的？

不推文回覆

每朝入黎放低負皮

你好撚煩呀仆街日日熱門都見到你

唔好呀老細

唔好負皮 幫你按摩下

好撚豬屌你

Quit 連登囉
佢個個post都上熱門嫁btw

負皮+拉

阿印我求下你唔好再黑定啦

很醜

黑定師

你e個真愛粉俾印仔害得很慘
我宣布定延是你老婆

等我俾d愛你

撚樣師

呆師

上熱門c

是你個閪咩

邊忽得意??

tvb有個財經主持同佢幾似樣

認真 睇得多樓主啲post性慾都少左

又po條tb出嚟

成日推左上熱門
每次望到都覺得佢有D MAN,係唔係男人黎

建議負皮太多既踢出熱門